====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Vient d ' être signée une convention multiacteurs avec plus de vingt-cinq entreprises du territoire et les onze lycées partenaires pour encadrer et clarifier tous les partenariats , les conventions-cadres pour les stages , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

